6點 荔枝角近B出口個閘機等 I jump you jump

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Jump

Feel free to join
唔洗怕醜

等埋你

歡迎附近放工巴絲

咁我負責帶七點
荔枝角近D出口

試一次包你返唔到轉頭

未收工
晏啲join

小心 mon po狗同藍屍狗

7點有我 荔枝角近D出口

未驚過，捉到咪罰五百
收工時間咁多人，驚閪

大家唔好犯法

藍屍捉你就大大聲嗌非禮

啪棍

六點Join

班男人都幾無用，都係絲打多

on9 咁高調

仲驚政權?

唔驚政權唔等如自己搏拉

成班防暴等你

自行決定，有我陪你

有防暴仲唔走咩